起呢條仆街藍絲底

唔知藍絲係咪性本惡
呢條友明明自己有返工都要父母供養，同住仲要服侍埋佢
極度不顧廉恥地貪錢
最近仲要賣左父母內地間屋，攞D錢去浙江買樓貼仔，雙宿雙棲
間唔時返黎香港住就食佢地用佢地既
今次特登返黎投民建聯
經常發表撐警言論
TSUI YIN
9151 4760

好撚樣衰

生到咁樣已經係佢既報應

弱智真係有樣睇

屌你唔好生得再樣衰啲？

藍絲個樣真係特別柒同弱智 已FC

傻閪藍絲有樣睇

似mentally challenged

麻煩各位聽日可以投票嘅入黎

屌藍絲真係特別樣衰啲㗎

點解樓主會識埋啲匡智會返工架......

我都唔想識得佢 害人害物